麻煩連仔可唔可以幫我個post轉台

你哋啲後生仔根本就係受人煽動先會出嚟！醒下啦！

原本想開喺創意台
點知開錯左去時事台
唔想阻住人哋時事台啲Post
麻煩晒

ok